{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027832?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리버하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 もし予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 もしペットと一緒に入室をご希望の場合、当該ペンションでは入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 当ペンションは未成年者の入室は不可能であり、もしこれに違反した場合は払い戻しが不可能で退室措置になる場合があります。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 チェックインのご利用案内では、予約特典としてメゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。 利用時間は入室時から22:00までで、利用場所はバーベキュー場です。 4人基準で4万ウォンをお支払いいただくと、炭、焼き網グリル、稲妻湯、トーチ、軍手、トングなどが提供されます。 バーベキュー場は屋根があるので雨天の際にも使用でき、冬にはビニールカーテンが設置されているので冬季にも使用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 また、ペンションを利用するお客様には水上レジャー施設の割引特典も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室をご希望の場合、当該ペンションでは入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、違反した場合は払い戻しが不可能で退室措置になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用すると水上レジャー施設の割引特典がありますか？",
            "answer": "ペンションを利用するお客様には水上レジャー施設の割引特典も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 417
    }
}